<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS Unit Pengembangan SDM dan Remunerasi</title> 
				<description>unit pengembangan sdm dan remunerasi</description>
				<link>http://localhost/website</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Pembayaran Remunerasi Kinerja Pendidik Tugas Belajar semester Pebruari - Juli 2016</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pembayaran-remunerasi-kinerja-pendidik-tugas-belajar-semester-pebruari--juli-2016</link>
						                <description>Pembayaran Remunerasi Kinerja Pendidik Tugas Belajar (TB) semester Pebruari - Juli 2016 dibayarkan tanggal 30 Agustus 2016 melalui Bank BNI 46 (untuk PNS) dan Bank BTN (untuk Non PNS) berdasarkan kinerja pendidik tugas belajar semester Pebruari - Juli 2015.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pembayaran Remunerasi Kinerja di Atas Standar Kepanitian dan Sejenisnya Tahun 2018</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pembayaran-remunerasi-kinerja-di-atas-standar-kepanitian-dan-sejenisnya-tahun-2018</link>
						                <description>Pembayaran Remunerasi Kinerja di Atas Standar Kepanitiaan dan Sejenisnya tahun 2018 periode 1 telah dibayarkan pada Senin tanggal 30 April 2018. Rincian perhitungan dapat dilihat pada laman Remunerasi menu Perhitungan.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pembayaran Remunerasi Kinerja di Atas Standar Kepanitian dan Sejenisnya Tahun 2018</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pembayaran-remunerasi-kinerja-di-atas-standar-kepanitian-dan-sejenisnya-tahun-2018</link>
						                <description>Pembayaran Remunerasi Kinerja di Atas Standar Kepanitiaan dan Sejenisnya tahun 2018 periode 1 telah dibayarkan pada Senin tanggal 30 April 2018. Rincian perhitungan dapat dilihat pada laman Remunerasi menu Perhitungan. Disolo
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pembayaran Remunerasi Kinerja Standar Rumah Sakit UNS Bulan April 2018</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pembayaran-remunerasi-kinerja-standar-rumah-sakit-uns-bulan-april-2018</link>
						                <description>Pembayaran Remunerasi Kinerja Standar bagi Tenaga Medis dan Penunjang Medis Rumah Sakit UNS bulan April 2018 dibayarkan pada tanggal 15 Mei 2018 berdasarkan rerata kinerja bulan April 2018.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Jadwal Pengisian Logbook Harian Kinerja Mei 2018 Rumah Sakit Universitas Sebelas Maret</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/jadwal-pengisian-logbook-harian-kinerja-mei-2018-rumah-sakit-universitas-sebelas-maret</link>
						                <description>Berikut Jadwal Pengisian Logbook Harian Rumah Sakit Kinerja Standar Bulan Mei 2018
</description>
					                </item><item>
						                <title>Unggah Karya Ilmiah Scopus 2018</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/unggah-karya-ilmiah-scopus-2018</link>
						                <description>Bagi Bapak/Ibu Dosen yang memiliki publikasi karya ilmiah Scopus dapat menggunggah karya ilmiah
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pembayaran Remunerasi Kinerja di atas Standar Karya Ilmiah Non-Scopus tahun 2018 Periode 1</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pembayaran-remunerasi-kinerja-di-atas-standar-karya-ilmiah-nonscopus-tahun-2018-periode-1</link>
						                <description>Pembayaran Remunerasi Kinerja Standar bagi Tenaga Medis dan Penunjang Medis Rumah Sakit UNS bulan April 2018 dibayarkan pada tanggal 15 Mei 2018 berdasarkan rerata kinerja bulan April 2018.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Daftar Status Upload dan Perpanjangan Batas Upload Draft Karya Ilmiah di IRIS</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/daftar-status-upload-dan-perpanjangan-batas-upload-draft-karya-ilmiah-di-iris</link>
						                <description>Bapak/Ibu Dosen berikut kami sampaikan daftar dosen yang baru aktif mengajar (setelah tugas belajar) per Agustus 2014 sampai Juli 2015 yang SUDAH upload draft karya ilmiah di laman IRIS1103 Download. Sedangkan yang BELUM UPLOAD Download

RALAT PERPANJANGAN Bagi dosen yang belum Upload draft karya ilmiah dapat melakukannya sampai tanggal 17 Agustus 2015
</description>
					                </item><item>
						                <title>Perpanjangan Revisi dan Finalisasi Kinerja di Atas Standar Tahun 2014</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/perpanjangan-revisi-dan-finalisasi-kinerja-di-atas-standar-tahun-2014</link>
						                <description>Revisi dan finalisasi kinerja di atas standar tahun 2014 diperpanjang sampai tanggal 10 Mei 2015.
Penambahan pengentrian data kinerja di atas standar tahun 2014 dapat dilakukan tanggal 11-21 Mei 2015. Tambahan pengentrian data ini, tidak ada mekanisme revisi.</description>
					                </item><item>
						                <title>Verifikasi Kinerja di Atas Standar Karya Ilmiah 2014</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/verifikasi-kinerja-di-atas-standar-karya-ilmiah-2014</link>
						                <description>Hasil Verifikasi Kinerja di Atas Standar Karya Ilmiah dikategorikan dalam :
1. Layak
  
 2. Tidak Layak
 3. Revisi


Kriteria Karya Ilmiah yang dikategorikan TIDAK LAYAK

  
    Kategori
    Keterangan
  
  
    Predatory
      karya ilmiah masuk predatory
    
  
  
    Scopus
     karya ilmiah terindex scopus (akan diperhitungkan dalam jurnal scopus, bukan kinerja di atas standar)
  
  
    Double
    karya ilmiah double entry 
  

Kriteria Karya Ilmiah yang dikategorikan REVISI
1. Laman tidak ada
  
 2. Laman yang terdaftar tidak  ditemukan artikel
3. Bukti fisik yang diunggah  tidak sesuai atau belum upload bukti fisik
 4. Laman seminar tidak  ditemukan
 5. Bukti fisik bukan tahun  2014
 6. Jenis karya ilmiah yang  dipilih salah
7.  No ISBN belum tercantum di  bukti fisik buku



Panduan tatacara update/melengkapi data Karya Ilmiah :

   Untuk jenis karya ilmiah  jurnal, laman yang diisikan harus lengkap sampai dengan ditemukan artikel. 
   Untuk jenis karya ilmiah  prosiding, laman yang diisikan harus lengkap sampai ditemukan informasi tentang seminar tersebut
   Bukti fisik untuk jenis  karya ilmiah jurnal dan prosiding yang diakui adalah berupa artikel lengkap
   Bukti fisik untuk jenis karya  ilmiah buku yang diakui adalah berupa bukti fisik yang berisikan cover buku,  halaman yang memuat identitas buku (biasanya diawali dengan kata Perpustakaan  Nasional: Katalog dalam terbitan) dan no ISBN
   Bukti fisik koran yang  diakui adalah artikel yang ditulis pada kolom opini.
   Bukti fisik pendaftaran  HAKI yang diakui adalah sertifikat surat pendaftaran HAKI atau formulir permohonan paten yang telah distempel Dirjen HAKI.
   Bukti fisik HAKI  tersertifikasi yang diakui adalah sertifikat pengakuan HAKI
   Reviewer yang diakui adalah reviewer yang diundang jurnal lain diluar UNS, sedangkan reviewer di internal UNS diperhitungkan dalam tim penyusun jurnal. Bukti fisik reviewer yang  diakui adalah sertifikat reviewer atau bukti  website editorial system yang mencantumkan judul artikel, nama jurnal, tahun  dan editor)
   Pembicara yang diakui adalah pembicara yang diundang institusi lain diluar UNS, sedangkan pembicara di internal UNS diperhitungkan dalam kepanitiaan (sepanjang memenuhi persyaratan kepanitiaan: pembicara yg diundang oleh eselon 1 lainnya atau pembicara di dalam eselon yg sama namun sasaran utama peserta dari eselon 1 lain). Bukti fisik pembicara yang  diakui adalah  surat tugas  dan sertifikat pembicara (jika tidak mendapat sertifikat pembicara, maka surat tugas tersebut di dalamnya harus ada bukti pelaksanaan berupa tanda tangan dan stempel dari penyelenggara)
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>