<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS Unit Pengembangan SDM dan Remunerasi</title> 
				<description>unit pengembangan sdm dan remunerasi</description>
				<link>http://localhost/website</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Pembayaran Remunerasi Kinerja Standar Rumah Sakit UNS Bulan April 2018</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pembayaran-remunerasi-kinerja-standar-rumah-sakit-uns-bulan-april-2018</link>
						                <description>Pembayaran Remunerasi Kinerja Standar bagi Tenaga Medis dan Penunjang Medis Rumah Sakit UNS bulan April 2018 dibayarkan pada tanggal 15 Mei 2018 berdasarkan rerata kinerja bulan April 2018.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Ubah Judul Jadwal Pengisian Logbook Harian Kinerja Mei 2018 Rumah Sakit Universitas Sebelas Maret</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/ubah-judul-jadwal-pengisian-logbook-harian-kinerja-mei-2018-rumah-sakit-universitas-sebelas-maret</link>
						                <description>Berikut Jadwal Pengisian Logbook Harian Rumah Sakit Kinerja Standar Bulan Mei 2018
</description>
					                </item><item>
						                <title>Jadwal Pembayaran Kinerja Di Atas Standar Kepanitiaan dsj Tahun 2017 periode 2</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/jadwal-pembayaran-kinerja-di-atas-standar-kepanitiaan-dsj-tahun-2017-periode-2</link>
						                <description>Berikut jadwal pembayaran Kinerja Di Atas Standar Kepanitiaan dan sejenisnya Tahun 2017 periode 2:
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pembayaran Remunerasi Kinerja di atas Standar Karya Ilmiah Non-Scopus tahun 2018 Periode 1</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pembayaran-remunerasi-kinerja-di-atas-standar-karya-ilmiah-nonscopus-tahun-2018-periode-1</link>
						                <description>Pembayaran Remunerasi Kinerja Standar bagi Tenaga Medis dan Penunjang Medis Rumah Sakit UNS bulan April 2018 dibayarkan pada tanggal 15 Mei 2018 berdasarkan rerata kinerja bulan April 2018.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Perpanjangan Revisi dan Finalisasi Kinerja di Atas Standar Tahun 2014</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/perpanjangan-revisi-dan-finalisasi-kinerja-di-atas-standar-tahun-2014</link>
						                <description>Revisi dan finalisasi kinerja di atas standar tahun 2014 diperpanjang sampai tanggal 10 Mei 2015.
Penambahan pengentrian data kinerja di atas standar tahun 2014 dapat dilakukan tanggal 11-21 Mei 2015. Tambahan pengentrian data ini, tidak ada mekanisme revisi.</description>
					                </item><item>
						                <title>Verifikasi Kinerja di Atas Standar Karya Ilmiah 2014</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/verifikasi-kinerja-di-atas-standar-karya-ilmiah-2014</link>
						                <description>Hasil Verifikasi Kinerja di Atas Standar Karya Ilmiah dikategorikan dalam :
1. Layak
  
 2. Tidak Layak
 3. Revisi


Kriteria Karya Ilmiah yang dikategorikan TIDAK LAYAK

  
    Kategori
    Keterangan
  
  
    Predatory
      karya ilmiah masuk predatory
    
  
  
    Scopus
     karya ilmiah terindex scopus (akan diperhitungkan dalam jurnal scopus, bukan kinerja di atas standar)
  
  
    Double
    karya ilmiah double entry 
  

Kriteria Karya Ilmiah yang dikategorikan REVISI
1. Laman tidak ada
  
 2. Laman yang terdaftar tidak  ditemukan artikel
3. Bukti fisik yang diunggah  tidak sesuai atau belum upload bukti fisik
 4. Laman seminar tidak  ditemukan
 5. Bukti fisik bukan tahun  2014
 6. Jenis karya ilmiah yang  dipilih salah
7.  No ISBN belum tercantum di  bukti fisik buku



Panduan tatacara update/melengkapi data Karya Ilmiah :

   Untuk jenis karya ilmiah  jurnal, laman yang diisikan harus lengkap sampai dengan ditemukan artikel. 
   Untuk jenis karya ilmiah  prosiding, laman yang diisikan harus lengkap sampai ditemukan informasi tentang seminar tersebut
   Bukti fisik untuk jenis  karya ilmiah jurnal dan prosiding yang diakui adalah berupa artikel lengkap
   Bukti fisik untuk jenis karya  ilmiah buku yang diakui adalah berupa bukti fisik yang berisikan cover buku,  halaman yang memuat identitas buku (biasanya diawali dengan kata Perpustakaan  Nasional: Katalog dalam terbitan) dan no ISBN
   Bukti fisik koran yang  diakui adalah artikel yang ditulis pada kolom opini.
   Bukti fisik pendaftaran  HAKI yang diakui adalah sertifikat surat pendaftaran HAKI atau formulir permohonan paten yang telah distempel Dirjen HAKI.
   Bukti fisik HAKI  tersertifikasi yang diakui adalah sertifikat pengakuan HAKI
   Reviewer yang diakui adalah reviewer yang diundang jurnal lain diluar UNS, sedangkan reviewer di internal UNS diperhitungkan dalam tim penyusun jurnal. Bukti fisik reviewer yang  diakui adalah sertifikat reviewer atau bukti  website editorial system yang mencantumkan judul artikel, nama jurnal, tahun  dan editor)
   Pembicara yang diakui adalah pembicara yang diundang institusi lain diluar UNS, sedangkan pembicara di internal UNS diperhitungkan dalam kepanitiaan (sepanjang memenuhi persyaratan kepanitiaan: pembicara yg diundang oleh eselon 1 lainnya atau pembicara di dalam eselon yg sama namun sasaran utama peserta dari eselon 1 lain). Bukti fisik pembicara yang  diakui adalah  surat tugas  dan sertifikat pembicara (jika tidak mendapat sertifikat pembicara, maka surat tugas tersebut di dalamnya harus ada bukti pelaksanaan berupa tanda tangan dan stempel dari penyelenggara)
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pengisian Kinerja di atas Standar Tahun 2014</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pengisian-kinerja-di-atas-standar-tahun-2014</link>
						                <description>Jadwal Pengisian Kinerja di atas Standar

  
    Pengentrian data
    16 Maret -31 Maret 2015
  
  
    Verifikasi Data
    1 April - 12 April 2015
  
  
    Revisi dan Finalisasi
    13 April - 22 April 2015
  


KRITERIA KINERJA DI ATAS STANDAR DIBAGI :
1. Karya Ilmiah
2. Kepanitian, Tim Pelaksana, dan Tim Penyusun



KETENTUAN KEPANITIAAN, TIM PELAKSANA DAN TIM PENYUSUN :
1. Sasaran utama peserta, berasal dari Eselon I lainnya (Dibuktikan dengan daftar presensi yang menjadi bagian laporan kegiatan)   [berlaku untuk Kepanitiaan]
2. Jika jumlah panitia melebihi 10% dari jumlah peserta, maka panitia yang diperhitungkan diurutkan berdasarkan nilai kinerja    [berlaku untuk Kepanitiaan]
3. SK/Surat Tugas ditandatangani oleh Pejabat minimal Eselon II (Rektor/Wakil Rektor/Dekan/Wakil Dekan/Direktur Pascasarjana/Asdir Pascasarjana/Ketua Lembaga/Sekretaris Lembaga/Kepala Biro) dan Ketua SPI    [berlaku untuk Kepanitiaan, Tim Pelaksana dan Tim Penyusun]
4. TIDAK termasuk kegiatan yang sudah didanai dari Rupiah Murni(RM) UNS.   [berlaku untuk Kepanitiaan, Tim Pelaksana dan Tim Penyusun]
5. TIDAK termasuk kegiatan dalam bentuk kontrak (seperti penelitian dan pengabdian masyarakat dsb) yang komponen biaya kegiatan(seperti FGD dsb) sudah termasuk dalam nilai kontrak.   [berlaku untuk Kepanitiaan, Tim Pelaksana dan Tim Penyusun]
6. Kegiatan dapat diperhitungkan dalam kinerja di atas standar setelah ketua mengunggah/upload laporan kegiatan dan melakukan penilaian kinerja.  [berlaku untuk Kepanitiaan, Tim Pelaksana dan Tim Penyusun]

KETENTUAN KARYA ILMIAH :
1. Daftar pegawai yg dapat dimasukkan adalah pegawai yang sudah terdaftar dalam keanggotaan research group
2. Karya Ilmiah yang masuk adalah yang sudah terbit(published), bukan pada tahap diterima(accepted)
3. Verifikasi awal karya ilmiah dilakukan oleh ketua RG, dimana penulis pertama adalah anggota RG ybs, sedangkan penulis berikutnya bisa dari anggota RG lain
4. Penulis karya ilmiah adalah nama penulis yang menggunakan nama UNS. Penulis pertama karya ilmiah adalah urutan pertama penulis yang menggunakan nama UNS, penulis berikutnya hanya nama penulis yang menggunakan nama UNS.
5. Karya ilmiah yang mensyaratkan laman website adalah jurnal dan prosiding.

Pengisian Kinerja di atas standar   Tahun 2014 dapat dilakukan dengan penjelasan sbb:

  
    No
    Kriteria Kinerja di atas standar
    Petugas Entri
  
  
    A
    1. Inisiasi Kegiatan, entri anggota dan Upload SK pengangkatan/Surat Tugas
    Administrasi Poin Unit
  
  
    2. Upload Laporan Kegiatan dan penilaian Anggota 
    Ketua Kegiatan
  
  
    B
    1. Inisiasi Judul dan entri anggota Karya Ilmiah
    Ketua Riset Group
  
  
    2. Melengkapi data meliputi a. Input Publisher, Tahun terbit dan Upload File  b. Membagi proporsi besaran karya ilmiah (Total jumlah nilai proporsi 100)  Misal Penulis ada 3, dibuat proporsi 50(Penulis Pertama), 30 (penulis kedua) dan 20(penulis ketiga)
    Ketua/Penulis Pertama Karya Ilmiah
  
  
    3. Melakukan verifikasi atas proporsi karya ilmiah yang sudah diberikan penulis pertama. Jika belum diverifikasi maka isian dianggap belum final dan tidak dapat diperhitungkan dalam di atas standar
    Anggota Karya Ilmiah
  


  
    No
    Jenis 
    Macam-Macam Kegiatan
  
  
    A
    Poin diverifikasi oleh Admin Poin
    
      
      
        Kepanitiaan
        Simposium
        
      
        Panitia Seminar 
        
      
        Panitia Sosialisasi
        
      
        Panitia Sarasehan
        
      
        Rapat Kerja
        
      
        Workshop
        
      
        Panitia Seleksi Mahasiswa
        
      
        Panitia Seleksi Pegawai
        
      
        Tim Pelaksana Kegiatan
         
      
      
        Tim Penyusun Jurnal/Buletin/Majalah
         
      
      
        Tim Penyusun Pedoman/Panduan
         
      
      
        Reviewer Laporan Keuangan
         
      
      
        Asesmen
         
      
      
        Auditor ISO
         
      
      
        Pelatihan Instruktur
         
      
      
        Auditor SPI
         
      
      
        Pengembang Perangkat Lunak
         
      
      
        Sidang Komisi
         
      
      
        Sidang Pleno
         
      
 
        Sidang Senat Terbuka
         
      
      
        Instruktur Pelatihan Bahasa
         
      
    
  
  
    B
    Poin diverifikasi oleh Ketua RG
    
      
      
        Buku Teks
      
      
         HKI /Paten
      
      
        Jurnal Non Scopus
      
      
        Penulis Koran
      
      
        Prosiding
      
      
        Pembicara/Keynote
      
    
  



Untuk video demo dan informasi lebih detail dapat diklik tombol selengkapnya. 
</description>
					                </item><item>
						                <title>Unggah Karya Ilmiah Scopus 2017</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/unggah-karya-ilmiah-scopus-2017</link>
						                <description>Bagi Bapak/Ibu Dosen yang memiliki publikasi karya ilmiah Scopus dapat menggunggah karya ilmiah di laman iris1103.uns.ac.id dan klik menu kinerja di atas standar sub menu jurnal terindeks scopus/ prosiding terindeks scopus dengan menambahkan pada form tambah jurnal/ prosiding scopus. Karya ilmiah yang diunggah adalah karya ilmiah yang berhasil dipublikasikan di Scopus sampai dengan 31 Juli 2017. Unggah karya ilmiah Scopus dapat dilakukan paling lambat tanggal 4 Agustus 2017 pukul 23.59 WIB. Data yang ada di IRIS sebagai dasar pembayaran Insentif kinerja di atas standar karya ilmiah Scopus periode Agustus 2017.


 

 
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pemberian Stimulan/Insentif Publikasi Karya Ilmiah bagi Tenaga Pendidik dan Tenaga Kependidikan UNS</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/pemberian-stimulaninsentif-publikasi-karya-ilmiah-bagi-tenaga-pendidik-dan-tenaga-kependidikan-uns</link>
						                <description>Berikut SK Rektor No : 509/UN27/PP/2014 tentang "Pemberian Stimulan/Insentif Publikasi Karya Ilmiah bagi Tenaga Pendidik dan Tenaga Kependidikan UNS" di download pada link </description>
					                </item><item>
						                <title>Ganti Judul Unggah Karya Ilmiah Scopus 2018</title>
						                <link>http://localhost/website/berita/detail/ganti-judul-unggah-karya-ilmiah-scopus-2018</link>
						                <description>Bagi Bapak/Ibu Dosen yang memiliki publikasi karya ilmiah Scopus dapat menggunggah karya ilmiah
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>